[IOS/AN] 遊戲王Duel Links (93) 五大訴求缺一不可

—————————————————————

官網：

Download Links：
IOS：
Android：
Steam：

—————————————————————

實用網站：
英文攻略網：
日文攻略網：
台灣攻略網：

以上網站內容只供參考、不代表Lihkg的立場

———————————————————

目前主流：

以上內容只供參考、不代表Lihkg的立場

最新KC Cup Report

最新box :

——————————————————

新手常見問題：

Q1：洗唔洗刷首抽？
A1：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck。唔同deck有唔同首抽玩法
For example:
墮天使：可以先係Valhalla Calling 刷出一張key card -墮天使的放逐。之後，再講慢慢儲其他Key cards。

詳細情形可以留言問下一眾巴打

Q2：遊戲王點玩架？
Q2：官方公式規則書
其實玩玩下就識

Q3：新手抽邊個卡包好？
A3：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck。

Q4：幾時reset 卡盒？
A4：抽完你自己的目標卡之後就可以即刻Reset。

Q5：咩嘢係黃金包？
A5：過往卡包的汎用卡合集的卡包，必定會出現UR/ SR。期間限定出現。用免費石會有limit 次數 (6-10)。個人強烈不建議抽。
如果真的需要之前的卡包的卡，可以等最新型的優惠活動：卡包半價 。(10/25/2019 第一次開始，第一彈到第七彈大細卡包）
可以用比黃金包更少價錢得到想要的卡。

Q6：咩嘢係計數物陷阱？
A6：其實是反制陷阱的意思。有部份中文翻譯極度奇怪，有唔明的地方可以上黎問各位巴打。

Q7：點解duel links 無xyz, Pendulum 同Link架？
A7：Duel links 暫時開放到5ds，所以最新的召喚法是同步召喚。

Q8：點解我無GX, 5ds 同 Dsod 世界架？
A8：開新世界是取決你DM(初始)世界的Lv。基本上DM世界升到十級就可以開齊現有的GX, 5ds同Dsod。

Q9：點解d角色的Level 上限唔一樣架？
A9：角色的Level是取決於唔同的世界。DM同GX人物目前最高是45lv，5ds是35lv，而Dsod是30lv。

Q10：點樣可以得到石頭抽卡呀？
A10：
1. 營運贈送（如：活動紀念，開新卡包⋯etc）
2. 升級世界
3. 升級人物
4. 參加活動
5. 參加階段決鬥（其他tcg game的天梯）
6. 每隔一段時間觸碰畫面內的設施可獲得數量1/3/5顆的石頭 （傳送門：噴水池、對戰競技場：街燈、商場：商店上方、決鬥專區：垃圾桶）
7. 決鬥專區的街頭決鬥重溫，每日一次，可以獲得5石

此外，角色持有石頭的數量的上限是9999。到達上限後獲得的石頭會自動傳送到贈禮盒，贈禮盒內的石頭最多只可存放30日，逾期就會自動消失！

Q11：點樣可以得到角色技能呀？
A11：
1. 提升角色等級
2. 完成成就任務
3. 活動贈送
4. 和傳奇決鬥者決鬥後隨機掉落
5. 階段決鬥 決鬥後隨機掉落
6. 使用技能抽籤和一部份道具與交易商隨機交換

Q12：點解要提升決鬥評分呀
A12：每場決鬥的決鬥評分會影響掉落物品的數量，每1000分會掉落一個物品，一場決鬥的掉落上限是八個物品
影響決鬥評分的項目可以參考：
一般而言，刷分卡組可以參考巴哈此篇的PvE部份 ： （其他部份有些內容比較過時）

由於不同活動敵人的卡組也不同，刷分卡組以屆時活動出現後的情況為準。

Q13：點解有d卡片票卷有藍眼白龍封面嘅？
A13：有藍眼白龍封面嘅卡片票卷是Dream ticket。和一般卡片票卷最大的分別是Dream ticket可以換取卡包和SD的卡片 （一般卡片票卷只能換取活動卡片）
只會在營運有特別紀念活動時贈送，可以換到指定卡片上市時間前的所有該稀有度的卡片。
目前可以得到的分別是2UR dream tickets, 1SR ticket。
2週年UR dream ticket可以換取GAIA GENESIS和此卡包之前所有卡包和活動的UR卡
2週年SR dream ticket可以換取GAIA GENESIS和此卡包之前所有卡包和活動的SR卡
DSOD dream ticket可以換取GUARDIANS OF ROCK和此卡包之前所有卡包和活動的UR卡

—————————————————————

連登盃

第一屆( 30卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆( 30卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)
—————————————————————

DK 新SD EX Review

戰車落三，（舊）人馬鬥起碼落一執戰車
劍鬥咁被動好快俾人屌自閉

日本仔個腦成日諗住FTK

6蓋3鏈既大後場時代降臨

劍鬥對重後場悶到一個點

窮撚一問，卡通電子龍可唔可以代替電子龍咁用，好似抽齊咗其他電子龍相關卡，想玩下

但舊時代嘅劍鬥都係重後場架啦和睦etc

劍鬥應該係最主動進攻嘅牌組喎，唔打點變身

劍鬥好撚廢啊
好多野都係必發唔可以選發

我想問係咪以後都淨會出Ex deck架咋?

神聖守護+攻擊無敵化

可以 啲怪最後都係比overload碌返落deck

召喚師嗰格換返元素軍刀就完美
btw參宿巴真係好比心機做整理

呢個唔係重點
最重要係無左main2 無得打完變身 再合體炸多次先end turn

下次轉番 如果元素軍刀仲係meta既話
呢排懶咗整post master有排執

其實隻特別版黑魔道係點拎㗎很想要

暫時出得一張 好似係活動派

第一次kc獎勵呢張有得換鑽面，我換咗黑魔女

場地限2/招技變1500血都死
咁阿萊就要搵過第副deck黎痴
PKM得返3000石到時點抽RED+老噴
早知唔搏大吾寶3 尷尬囉

我細個玩遊戲王online同Joey the passion都係依個卡面
想要+1
btw 黑魔導key卡都係UR可以點nerf
buff白龍?

雖然篇野極多字+殘體(自己right click轉繁體)
但真心希望大家得閒可以睇晒佢
睇完學到好多野

Pkm係tcg定另一隻呢排好悶想搵嘢玩

杖限2，墓地封印改技

Pokemon Master

依家登入送夢夢+有得搵大吾
黎近出Red噴火龍/超夢夢
歡迎入坑

終於都出Red今晚返去玩下

吓 早期劍鬥分分鐘仲自閉過amazon

唔係覺得劍鬥廢
但係冇得一卡融合真係有D慢

有冇d緊急融合之類

冇得救
六武眾年代都未追得上
而家講緊召喚師level先上得場

係
睇埋真卡
佢都冇一卡融合
有m2會好少少 可以合番隻大怪出來頂
依家d怪太細隻 難玩 pass~
話說KONAMI係咪唔缺錢 呢排出D野都好伏

有，團結的劍鬥獸
但要戰階先出到重要手牌場上墓地有卡先得

新post留明

可能今年條數唔難跑，求其出啲垃圾比我哋

黄金包賺到笑 hea返一兩個月先

呢個OK啊
因為我依家係用緊除草

年頭就唔難跑

不過講真愈玩愈發覺實卡都無咁貴

仲用咗一千石嚟買添

可能啲人未砌到勁deck啫

第一竟然係電子龍電子龍有咩強大得過黑魔導

頭先一開9千幾石唔知幾時派

我啱先發現原來抽抽埋埋啲包 好似可以切副靈獸 係咪其實都玩得？

好似差隻細雷鷹

見到都唔想打
一turn要成3個字

我未玩過 而且好少打過

依副野玩變隻垃圾融合鷹汁卡

起碼變3次先變隻2600同你打

同時佢變番黎隻海豚會彈走晒你d牌

想問隻細雷鷹係咪最好落三 我得兩張 但唔想課

夠啦

呢副玩得好都幾燒腦 同水機有得揮
通常一係撚9人哋 或者timer撚9自己

只要魔陷多過墓地導航
就可以打/炸到佢仆街冚家剷

難玩過水機好多
到而家都玩唔熟

睇高手片+要玩得好多 先熟
要玩得叻就再另一個層次

初初玩靈獸要開住副deck+combo黎說書
又要計住除外區邊隻特召左,未特召
分心小小都唔得除時timeout
依加仲有mmc起手必3怪穩左好多
加上日本人好鐘意玩 3月天梯有排睇表演了

我淨係知精粹係除外鷹同融合鷹賺資源
趁上咗王玩多啲先

佢個意思唔係第一名
只係講緊入左抄牌list嘅1 2 3號sample decks
唔好誤會

劍鬥戰車抵力無限loop

隻企鵝你唔睇說明書係唔會估到可以咁樣展開

同埋而家咁多黑魔導圈圈
血旋要落3

玩埋對家有時見到靈獸未打都想投降 心諗你一turn要玩幾耐

真沉默黑魔導勁撚到 真沉默企場 有宇旋都解唔到張導航

玩得呢類都幾肯花時間研究combo，有熱誠有時間
惟一問題係我無時間同耐性

其實都唔使點花時間 我琴晚切 上網睇吓啲鬼佬玩 我依家都玩熟左

反而我自己難上手來講係玩到墮天使

解導航都唔解圓？

解圓 先岩 打錯

其實好睇咩情況
知邊張係導航/手上兩張宇旋嘅話咁係解導航先

企場隻真沉默可以無效一張魔法卡 阻你用宇旋解圈/導航 加埋閪女人招技 後攻根本唔洗玩

先攻都可以唔洗玩 佢企大波係場先再蓋卡 你要2000血先旋到佢一張

唔會增加卡手機會？

電子龍好玩, 但睇完佢果幅都唔覺得佢上到第1
竟然無落人工腦支援同超載融合4式咁好用都唔落3

搞笑, 今日睇DK條片, 佢話電子雞果副冇可能上位

冇講錯喎 佢用咪冇可能

依家重有人用ca？

Kc回報果度寫

睇到，唔太信嗰副ca可以打上上位
無抗性而且只係抽中怪嘅機會太大

不過咁樣都打到上位就真心佩服

運氣王

冇人既

個活動太悶，送嘅野又重覆

仲未有新禁卡表？

估計聽日或後日出

快啲出，我都想啲環境改變下。

出完都係黑魔導玩哂 應該

斬兩刀

基封改 同杖限都應該可以繼續玩

出完high 諗下換嘜卡玩

到底影紫炎係咪先係紫炎真身大將軍係假冒

靜到 坐等新包LEAK

Ban list又落空
希望今日有新包leak

新包同banlist 係我每日開game嘅原動力

可能維護完出banlist

我都想知

正

圭平上30上35送2張百雷之雷龍

冇限卡

真青眼究極龍點用...

黑魔導我又覺得未強到要禁

冇banlist
冇大包leak
DSOD送垃圾卡(優先升木馬)
28號先送早乙女角色(暮光道)

下先攻齊卡贏一半喎

我有依副deck都覺得玩到悶

啲卡hea到咁指巴你覺得正，真心佩服

見到暮光道開心左2秒

點解仲未有大包解包

無啦，今期leak卡得咁多，冇大包資訊

又可以佛系養生了

到期啦頂 肯出大包未阿
唔想又哂石係舊包

肯比裁龍我未

黑暗版就有

雷龍陷開3 唔知點玩
其實我想玩雷龍 我有3雷鳥 但有屍毒...

唔明你既意思 你係唔識砌定唔識玩

我又打錯字 頂 我意思係一隻屍毒都冇

咁暮光要點入手

早乙女升Lv送

Thx
屌佢個咀 快撚啲出埋裁龍啦
不過係呢個超極速嘅環境入面 光道點都好難發圍

好心佢唔出新大包都出banlist先吖

有無人可以分享刷lv40 禮牌組？

From DLM

仲有4日就完二月 都未有三月份既活動通知

隻game可能就執

哈哈, 好呀好呀

Metaphys 好猛 , 好難打

估唔到依家都仲有白版卡既UR出

唔會夠最強既刀斧怪打

God 真係有

終於有速旋

突然變異唔係禁卡黎？

定係俾十代用

睇款似係NPC卡

死都唔肯出永火惡魔同永火龍,

係咁buff黑魔導,

吊佢老母

賣情懷同時又可以賣實力，又引到人課，你永火做到咩

砌副懷舊千眼納祭

永火得3格可以點玩

邊個諗四眼仔d 活動卡 張ur真係

雞寶台做緊遊戲王....天空龍準備出現...
有興趣可睇

可能3月有車輪戰比npc用既卡

宜家呢兩個活動夾埋真係世界級 垃圾

玄化玩家留名

當送人送石咁睇算啦依一年K社都好似冇全新活動出，都係loop舊活動多，幾時學下其他卡game整翻個鬥技場RNG砌deck對打

刷嗰啲卡可唔可以有用少少

konami: 免費卡有用仲邊有人貨金啊

3月活動公告出左了
睇完都係無乜動力開game 好悶
舊活動玩法無限loop

等新大包

就係當年手制同茶吉尼太勁，依家K社唔會再update勁卡落活動 / 傳送門引你班友課金

3月底又有KC送石
其他活動真係好悶

有無人打下friendly

有興趣

跟機

跟機入去睇你地打

338923

可以開個決鬥室

電子龍Neos

而家係咪遊戲王仲有得再上?

冇

岩岩決鬥室個場？

係

有睇高汁

呢埸你最尾神抽?
我心諗應該贏硬, 點知輸畀招技

係 神抽到隻手套 可以同步到隻7星直接打

上完王呃石後見到佢寫遊戲王後面多左個5，我以為而家仲有得上咁on9，上到王梗係玩fun deck打埋啲勝場佢

送石但係無新卡抽

態度正確

其實有壞處，越課越少人課，佢靠情懷引人玩

又有夢幻券到期了

夢幻券到期，有咩可以換，宇旋無底加拿大都齊3

依排玩返 想問有冇啲平靚正卡組

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

成副deck 直接比人送走左

超重武者幾平下

已出新ban list同新box(聽日有得抽)

裁龍

旋風都敢限....

係咪得黑魔導冇事?
宇旋都限真係估你唔到
墮天, 軍刀召喚, 除草不知火係咪已死?
感覺真係迫人抽新包

除草幾時有幾乎勝利呢個效果

Tier deck得番黑魔導 其他可以退位

不知火都可唔可以吧

應該仲玩到 不過可能得番T3

你有黑魔導同水機咪唔洗抽新包

無課福音 電子天使同空牙團又可以玩啦

終於可以感受下電子雞嘅威力

光道

我幫K社講, 因為魔導陣令主要卡包銷量上升, 所以我們不加以限制黑魔導牌組

才龍

黑魔導VS青眼 睇好親生仔

裁龍 我估好快限一

今包睇落要堅抽wo
劍鬥白龍光道月光
影靈衣我唔知勁唔勁 要玩開真卡既人講

UR限一? 日本有法律限制 課金遊戲UR連限二都唔比 下次查清楚先講

唔比限二

但係可以限三

UR最多限3
裁龍用蓋就搞掂
點會限

我見唔到影靈衣三差

劍鬥，龍盟加強，青眼又加強，光道出裁龍，一定要抽爆佢啦

14年好撚勁，但無key卡

in konami缺錢 we trust

仿生人解禁

知唔知劍鬥隻新ur怪係咪好勁

好快出架啦

光道召喚師 R卡應該好快會限

30deck玩光道會幾耐爆deck

Konami = Collect money

有光抽，都係幾round既事

見到裁決之龍就知fat fat

光抽光援加擺低隻獸
第一r都冇左一半deck

不知火 用黃金櫃配等級上升其實仲有得玩喎 起碼冇除草咁屈機

估唔到黑魔導T1都唔郁，反而郁咗靈獸

Game應該幾好用，但實卡未必落
希望劍鬥打得起

今次唔郁，等你地個個玩黑魔導2張UR 抽齊3，賺夠等下次KC Cup 再將2 張UR 限3

要組光道嘅話使唔使抽舊包?

親生仔點會大斬

萊拉同隻狗要抽番 個度兩包黎

嘩 58蚊千手神加音速鳥仲15包
課課課

之後下包岀萬手佛

套路都被你看穿

30deck 光道落唔落馬世文照計小天使唔會用到，但都仲差聖騎士同一隻萊拉

咁快出呢d？

好撚貴 痴線

UR都限你叫我以後點敢抽卡呀 課金更加唔敢

真係有啲意外
UR都唔安全屌

呢副係咪玩link?

我覺得隻game用嘅錢真係勁過實卡好多下
依家啲ur大多數都係key卡，即係坐底要2-3先夠，我俾盡你9999石都好難齊料

不過無計，人大左，無時間去卡鋪打deck，又要童年回憶，局住課

K社：我又冇話以後都限總之你地班人早課早享受啦

佢唔限新嗰啲卡點賣得出

不過啲卡舖都執得七七八八
之前搵影依先知附近無哂卡舖

實卡有d都好貴

但duel link 已經係手機game 既良心 有保底仲不停岀優惠

當佢target customer 係d返緊工既 其實又唔算好多既

但其實無得咁比較，卡game 一張至少都打2-3，仲要大多時候係單軸系統，如果仲要無補底我估連deck都組唔到

Btw其實我無乜怨言，都係會照課

實卡點計都貴過duel link啦
實卡無保底 d keyd key一張又賣成幾百蚊
最新既RC成五百蚊盒 duel link新盒課齊優惠都係幾百 想知你點計duel link貴過實卡

有嘅，不過入面啲人都係1x歲，我行入去老尷到爆

重點係無乜人玩遊戲王，bs多

依家我唔知啦，我喺中學年代砌齊料BF都係1000有找，嗰時BF大佬70，穿防雀150，曉100*3，其他料都係白卡。

我依家課足佢一包個優惠都係得一半料，但都近1000喎

你抽咩先 我通常就target某幾張卡齊三 唔係張張齊 通常500 600就搞掂一盒

靈獸都搞

再講hero，可能真係我太手臭啦，我課左$3000先夠3張airman

我嗰時實卡Hero 絕對零度$50，蓋啊$600-700，龍卷$90，閃光$90，超融合連airman 打三都係$600

咪就係BF囉

書卡好多都好貴，但實卡好在唔洗成盒開

今次限得宇旋
他日可以限埋加拿大 無底 惡魔鎖鍊
K社玩哂

我個人就追狗鍊多過airman 1300齊三 順手有兩張airman 你3000先齊真係有D過份

唔係話限就限 日本法律有保障既 唔洗擔心

我以前打實卡無試過爆盒我以前無乜抽卡癮

認真唔係鳩up我第2張airman課到落底先見到，仲要但番2x包，一張ur都唔中

咁當然我$3000係有突嘅，所以淨低攞去課埋2張固體人

裁龍準備俾我地玩爛

光道要有既卡都齊了

你舊卡落啲咩

唔知光道打成點 等人試牌先抽

光道都上神枱

但經歷bf後話我知抽返舊包係會後悔

BF威左4個幾月

我而家有青眼 有光道狗但冇lyla

水晶機巧會唔會一直笑到最後

其實今個卡表都唔係真係好影響BF姐 真係隻同步有得復活，突風本身都係用黑旋風攞上手。

出神鳥一擊再威過

ex限二係咪唔計入正deck

光道差張人渣誠

其實咩帝王血戰士係咩ur

計呀

我唔係講今個表...

係咪十一點出呀

影零衣出埋張 3叉親正

就

佢依個唔update 不過就咁用呢一副deck,其實影響唔太大

咁你後悔啲乜

bf唔係太值得咁 唔係太穩

指原巴你唔夠愛bf

未出新卡包之前已經有幅光道
次次用完都俾人點讚
我諗會落3張太陽能同2/3張裁龍 再落埋光道召喚師
我幅光道就完成

其實DL算係咁啦 你無課抽一副主流都玩3-5個月 e.g. 6武/墮天/召喚師
如果微課就輕鬆好多 $8UR $38宇旋 加拿大包抵到爛
遊孰王本質就係出一輪主流 過一排BAN 再推出新DECK
無課/微課要學識就係抽KEY卡完要識RESET 睇多D人講邊D卡要齊3
淨係抽主流絕對可以無課啦 打爆課長都仲得
其他GAME邊有咁既可能
所以大家唔好怨啦~ 要玩哂咁多副就唯有課金
隻GAME算好好了

應該就係

我只係希望多d人玩

咁其實係嘅 DL我自己無乜點課金都可以月月上王
但d角式嘅石已經就快畀我抽乾佢再係咁迫我抽新卡我唔駛玩

Neither player can Special Summon 2 or more monsters at the same time.
係咪針導航?

黑魔導有無俾人削？無就抽埋3魔導陣算 有就死死氣抽新包

人地前排公告話搬離日本 唔知會唔會唔受日本法律

認真 開新ac刷首抽 然後微課百幾蚊就ok

無 預下次banlist先限 最快都4月底先會再出banlist

針唔到 導航唔係同時特召 分開的

咁其實係有咩用
又冇異次元歸還 果d卡

墮天 11星個隻

算吧啦
你冇野頂到光道
跳隻才龍出來禁個制你就全台898

裁龍唔係召喚成功發動架嘛

咁你冇加拿大個D都係睇住佢炸架啦

唉 佢放光道召喚師做r都明顯預左要限

bf賣點係快搭爽，清場唔駛煩，先手個街仆定一半後手唔太西抽贏8成

不過佢限左隻一星唔知搵乜黎代，可能要掉低氣壓轉銀旋

一星冇得代
佢擺明唔想你用低氣壓

我以為針到 長知識

唔禁條龍都唔大問題
光道展開咁快
同核成完全係兩回事
不過核成限1 呢隻唔限又好似講唔過去咁姐

光道搞左咁耐終於出裁龍
至於暗黑界就

龍神幾時有得放監

人地裁龍係ur，你核成龍咩料

放隻小天使鳩用咩，茶吉尼同儀式是但一邊幾時先肯放監

而家meta就算放返出黎都唔會勁得去邊啦

咩法律黎
其他類似game都係咁？

呢張野先手必勝，最撚賤格

外掛冥府開辟未出

音速鳥有5隻，但係千手佛得一隻，都唔知課唔課好

而且我對忍者包無咩興趣

等大包出你先再課千手佛音速鳥個優惠
佢自然會變左嗰15包係計落新大包到
等下

原來係咁

之前中曬伏添

THX

電子雞要3佛鳥?
我得1佛課都費事

墮天certified
我得墮天、妙計白龍、命女、藍雞 and 一萬石
嚟緊應該投資咩deck

btw 我仲以為入特殊包係免死金牌
話晒當年加拿大咁猖狂都唔限

我覺得2佛或者3佛夠，小天使個能力同佛、弁天有啲重疊

我見到佢出影靈衣我就諗緊佢遲啲會唔會解限荼吉尼或者儀式
影靈衣勁過CA太多(根據14年亂咁玩對影靈衣嘅印象)

但今包影靈衣睇落麻麻
得1張儀式魔法用

課$58係為左新大包嗰15包
即係課一張粗人意料送一盒劍鬥獸EX一樣
今包就得少少影靈衣
下大包出晒啲key卡,萬手佛+事前準備比你都得

香腸巴有冇tg
如方便 留個tg username俾我

AK巴有冇tg
如方便 留個tg username俾我

不知火肯定繼續係META噁心人
細包就玩到
展開快，有檢索，資源不斷輪迴
墓封又削左
死敵元素又DEBUFF
諗起就煩

光道隻裁龍好易召
但光道一定要玩30DECK
打NPC都見佢幾回合就碌爆DECK

以前bs係啲小朋友玩，依家到佢哋大晒，我哋變晒老餅

想當年同劍鬥分庭抗禮，後期光援同光狗係廢品同步大放異彩

以前細個玩bs一盒盒咁爆，仲要代代追，一隔代就差好遠，宜家連數碼暴龍都變埋bs

有tg group？

卡game通病，實卡
P. S. 我唔係笑玩bs係小朋友玩意，就等于我玩遊戲王時都係小朋友階段
每一代人都有唔同卡game陪伴

等我地仲笑神父唔抽魔鏈
而家即刻出副wfc魔鏈嘅白龍
神父請原諒我地無知

我地果陣玩實卡遊戲王都係細路
你話真係大人玩應該得magic

仲未出新卡

應晚夜晚11點先出

咁得意都有

無野可以檔到裁龍，all in啦
唔好忘記裁龍係特召

有人幾百石今日9點到期

我最癲聖刻果期, 爆左好幾盒

我諗都係光道, 青眼

即係可能中左青之眼少女同裁龍就可以RE
但問題係... 我冇之前D光道點算呢, 來拉似乎一定要有

抽番

魔鏈: who

光道除左呢包仲要抽返咩
萊拉？

準備左1萬6石 今包allin白龍3

如果想玩白龍，係咪要課埋ex 嗰包，同埋抽三太古白石？

搭單一問，5星ur 光道天使柯魯貝姆洗唔洗抽返？

有錢抽
無錢好似當年實卡咁除咗裁龍一張key卡都唔落

裁龍當年咩RARE度, 我唔記得了, 我記得一車車金邊...

待睇人點玩

詳情請參閱人渣誠卡盒

我覺得光道肯定tier1
都唔知點對付裁龍 摺埋都2600防

我淨係記得來拉係閃 曾經炒到幾貴

印象中
閃萊拉120蚊
五星60-70蚊
Ur裁龍 70蚊
誠實 around70到100？

嗰陣打嘅話靠光道召喚師，之後好快唔知限二定限一

限一 好耐之後先限二

5星我認為唔應該放 可能當年比較少光道種類

唔係必須，1張都夠

點解要咁夜先有得抽

5星肯定卡手啦

用到就勁，有裁龍都唔洗靠佢炸

又話29號開抽…重未有得抽

以前怪有優先權

多數夜晚11點

取消咗之後裁龍5蚊張

光道世界第一

而家魔鏈年代其實都做唔到d乜
重點係光援+光狗幫手堆墓同玩混沌deck
反而龍盟好打左少少
影靈衣唔評論
白龍勁 三隻乙女加返哂d防禦力 本身白龍又唔驚鏈
球莖可以去食屎

除咗今晚有新box抽 大家記得換就到期張Dream UR ticket

以前都係死靈守衛加混沌巫師咁玩
依家得張風箏機人有類似嘅作用，但風屬出出唔倒巫師

影靈衣有排出，可能每一大包出一張ur
然後key卡限三

而家得骨豬

想抽新包又想抽返黑魔導
黑魔導感覺親生仔有排玩
選擇困難症阿

我唔係好知佢而家出d r係做乜

光道基本上裁龍 光draw 光援 露米無腦放3
諗緊洗唔洗特登抽返啲舊光道ur同sr

但係除草限一 打20張定30好呢

20張好似容易啲濾到裁龍上手

我都唔知 我諗一張拉拉一張騎士要卦

#1嗰meta係ban list後

個人認為K社會慢慢phase out黑魔導，情況就好似而家既六武

大交叉=大nerf?
小交叉=小nerf?

啱
基本上墮天玩撚完 / 召喚師要搵另一種方法玩
不知火同BF仲玩到 應該仲有T2.5-3

電子龍同水機有冇機T2

電子龍唔熟 不便評論
水機underrated T2 完美避過Ban list

想問依家隻game入面實用手抗係敵人控制器

魔鏈no.1 不過依家冇得入手了 要等
加拿大/無底/宇旋 呢3張最多人用
敵人控制器同狡坑 係其次最實用

定啦 召喚師點會有事
下個mcs就會有新召喚師變種

貼呢個

Meta

召喚師無撚敵 軍刀退出meta

收到

反正仲有25頁去決定

煉獄坑唔係炸到咩？
控制器都搶到？
感覺冇黑魔導先手必勝咁惡

永續黑魔導

仲有呢張

hkghkgaaa

呢個先係真UR

影靈衣而家都係少左隻企場/解場
有輝劍應該上到位
獨角獸光槍三叉就唔好了

我決定要試下不知光溝光道

我諗之後限三個卡pool都唔會太大
最多2-3張大包ur限3
再限就放返張ur出嚟

用星光大道咪擋到裁龍，當年實卡都係用佢擋裁龍玫瑰龍哥堆一下炸全場卡，睇你捨唔捨得用三個位落者

但遇黑魔導就...

當然你可以三錬六蓋嘅，或者神攝哥啲counter陷

獨角獸好無辜，希望下個mini pack會聯同虹光宣告一齊出

有冇人明點解SET青之眼少女做UR?
我明明見到實卡青之眼賢士係落3...

都係
佢扣起部分key卡唔出其實已經可以
(故意)出錯嘅先限三

反而佢出咗咁多卡，之後要點出嘅問題會重大

SR方便限卡

已出

各位有得抽啦
我頭10包又中哂R卡

課爆佢

呢個係Konami 既collect money設定，基本上一盒頭100包九成R

都係睇定啲先抽
唔想專登去抽舊大包砌deck diu

張萬花筒點跳d儀式怪

佢寫要相同等級 但d怪又話唔俾相同等級

216 包齊3少女同裁龍 但無7星同步

試左幾鋪 再用左1500石都係得個吉

只有再等d優惠

萬華鏡跳唔到，只可以跳最細嗰隻

我都係咁話

又唔一定既 我上次80包出左7張UR

已準備藍眼嘅meta

光之靈堂?

有2雲堂 Cut 邊張好

我會走智者再雙狡坑

張青眼少女點破？
陷坑佢係咪唔會發效？
條女掂一掂佢都叫白龍打9人好惡下

會發效呀

班殺龍巴斯又準備出嚟

影靈衣+白龍+光道

屌你依包丁撚死我

太耐冇玩實卡，依加完全唔記得點出影靈衣

同白骨技

兩副都好貴
整合一下同埋睇下大家而家

光道
新大包:
UR 裁龍 3張
UR 同步天使長 1-2張
SR 來登 3張
SR 光之召集 3張
舊包
UR 來拉 1-2張?
SR 聖戰士 0-1張?
R 2100大狗 1-2張?

新大包:
UR 少女 3張?
SR 賢士 3張
UR 精靈龍 1-2張?
舊包
光之靈堂 必要?
調和寶牌 必要?
白石 3張?
UR

光道狗洗唔洗落3 得2隻

呀
我上面都講唔齊, 我再LIST多次, 睇下你地覺得各卡要幾多張
光道
新大包:
UR 裁龍/同步天使長
SR 來登/光之召集
舊包
UR 來拉
SR 聖戰士/狗/死者轉生
R 2100野獸

新大包:
UR 少女/同步精靈龍
SR 賢士
舊包
UR 光之靈堂/調和寶牌/白石

有漏既覺得必要既再講

UR 裁龍/同步天使長 3
SR 來登/光之召集 3
舊包
UR 來拉 3
SR 聖戰士/狗/死者轉生 3
R 2100野獸 3

新大包:
UR 少女/同步精靈龍 3
SR 賢士 3
舊包
UR 光之靈堂/調和寶牌/白石 3

你想害死人咩

落0

指原巴光之召集另一張嚟，雖然都會落
萊拉無話一定要落唔落光道就會癱瘓
召喚師重要啲

唔想抽咪落其他或者轉打混沌軸，以前都係咁

白龍嘅話廿張白石會唔會太慢

應該係光之援軍, 我淨係記得隻光道狗係張魔法卡度 打錯左佢個名
召喚師重要 但R所以我唔寫姐

混沌有諗過, 1張骨豬, 1張精銳, 3張巫師?

查返混沌deck會落咩卡再睇下囉
我唔係高手唔想放山埃

尋日先用張ur 換咗bf

BF仲玩到 放心 不過冇以前咁勁姐

50石UR必中包

我三張ur都係換無之煉獄玩歡樂卡組

非常好嘅描述

Re唔re
想玩龍，但精靈龍要唔要3

我都諗緊...
我20抽, 中一張青眼少女...
都諗著re 唔re.....

仲試緊光道
裁龍無限解場，屈臭d墓地復活怪

Re唔re
而家2少女1精靈龍
1星果隻ur洗唔洗抽

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

狗鏈狗鏈

白龍嘅話球莖應該唔關事

張卡有冇咩用
40包剩4張ur
心郁郁想抽埋
但又唔會點玩火道

裁龍抽埋啦

睇漏左呢張圖得返40包，講真40包4張ur我老閪都抽

球莖我記得係玩植物同步，但係而家好似冇乜作為

好抽抽抽

31包剩光道同步同埋球莖......
第2輪黎
2張都0
係咪去得第3輪

岩岩玩, 抄dark magician deck, 黎緊應該追邊張先, 定係可以唔洗再投資都玩得

3圓
走袍，魔女，入多枝杖同減靈

我覺得你去到第三輪即係你都唔會再抽呢一包，咁不如抽埋依兩張佢廢事將來後悔

25大包有冇其他ur sr要抽埋先reset? 兩張圓都係頭2,30包中

少女又沉低

張星遺物可以抽

30包就re la 精靈龍應該2夠 將來都用銀河龍了

隻狗濾唔到牌 好似有啲卡 最好可能係唔落/落1

含撚屌地求教

影靈衣的萬華鏡 魔法/儀式
「影靈衣」儀式怪獸降臨所必需。「影靈衣的萬華鏡」的①效果1回合只能使用1次。①：依照要儀式召喚的怪獸的合計等級，將我方手牌、場上1隻怪獸解放，或是將額外牌組的1隻怪獸送去墓地，從手牌儀式召喚任意數量的「影靈衣」儀式怪獸。②：我方場上沒有怪獸存在的場合，將此卡和1隻「影靈衣」怪獸從我方墓地除外才能發動。從牌組將1張「影靈衣」魔法卡加入手牌。

瓦爾裘路斯的影靈衣 怪獸/效果/儀式 等級8 水 魔法使 2900/1700
藉由「影靈衣」儀式魔法卡降臨。只能以只使用等級8以外的怪獸的儀式召喚來特殊召喚。「瓦爾裘路斯的影靈衣」的①②效果1回合只能各使用1次。①：對手怪獸的攻擊宣言時把我方墓地1張「影靈衣」卡片除外，將此卡從手牌捨棄才能發動。那次攻擊無效，之後戰鬥階段结束。②：我方的主要階段才能發動。解放我方的手牌、場上最多2隻怪獸，我方從牌组抽出解放數量的卡。

咁應該點出隻怪又無得用8星,即係要4+4,但係張魔法只可以用一隻怪出

靠邪遺嗰張陰影出
應該無其他方法

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

電子龍好高攻咩?

影靈衣的降魔鏡 但係隻GAME好似無

大家見到人玩白龍/光道未

暫時最深刻係混沌光道，好濕鳩

已有人混沌光道？

巴打唔知點應你好

自膠 睇錯野

E架嘅影靈衣好廢呀,搞左成日都唔知點玩

建議巴打玩月光 會有驚喜
影靈衣等key card啦 呢期唔會上到位

一set+63包
還可以

幾好啦 如果我一SET+63包抽到咁我都會好滿意

咁耐個連登盃仲係得2屆

高儀

高儀得
暗影魚得
但兩樣都唔算係平時會放影靈衣deck嘅野
所以而家得兩個出法 掉究極龍出7+5天槍同aoj 一係掉十星出兩張aoj
用萬華鏡出8星要搭3/4星出(果兩張DL都冇)
10星萬華鏡係出唔到
所以8同10星當冇出過先

我用光道打左幾場輸到傻唔識玩
裁龍落得少又好難上手 落得多又卡手
混沌點玩？

尋日打有副墮天使溝光道 都幾屈下

劍鬥都加強唔少，大家只討論白龍同光道

劍鬥咩來架 冇人識喎

屌 要玩白龍係咪要返去抽靈堂

試咗光道、白龍、月光、影靈衣
光道算幾穩定，但裁龍冇咩抗性o比人摺埋基本上就含
白龍幾好抽，要有靈堂配合，但對面高攻都係無乜作為
月光意外地勁，外掛neos幾穩定，可惜月光啲融合怪唔係指定素材，如果唔係應該top tier
影靈衣完全係fun deck, 冇key card得啖笑

現時天梯仲有大量ban前top decks，上面果幾副唔係好舊抽

得一張靈堂得唔得呀
咁既廢卡唔想返手抽

慘得過龍盟，有張ur，啲人連提都無提過

龍盟就算把啦

垃圾GAME, 下下個位數已可以RE DIU

之前小課課左套魔導書
而加想玩返 睇左呢個網

但想知而加魔導書仲玩唔玩得過

魔導書而家已經太慢

咁我開新AC搵套少DD UR刷一刷首抽先

唔好刷，到時要抽返舊pack仲煩

Ok
不過睇返記錄
原來之前申請左成6 7個帳號
而每個帳號都有2千5石再加自選ur
有個玩吸血鬼（有牛頭）
有個六武眾 好似叫武神之類
仲有個玩運動員 有場地既

每個帳ur 都類似咁樣

咁樣好似追牛頭鬼個帳號好似好d

張UR龍盟其實好勁 起手出10星除外前場
對面後場唔夠就好易OTK

白龍好貴喎。。
又要課基deck，又要抽舊廢包張場地
仲有3張太古白石
貴到傻

玩月光啦

尋日9000石齊咗3巫女3賢士

不過2張白石抽咗8000石

第一輪20包就中精靈龍,但係剩返10包先中少女

咁將就下落2少女

光道都係20deck會穩定啲
正 唔洗回頭抽r卡大狗

係咪一定要3少女? 抽哂優惠都唔齊3

20 deck 係咪要1 回殺，爆deck無下round

yes
如果人地又落2風箏
就好易爆deck輸

感覺白龍穩定過光導。不過光道可塑性好高，可以溝埋好多嘢一齊玩

俾月光陰左幾次配Neos 好好打

你4000攻？ 將你變0先

狗仔太慢

係 光道好玩 但唔定

3年無玩, 想問下係納祭DECK係咪收哂皮GA LA?

係納dee已玩完

玩左陣,去到黃金1已經卡住

目前最強deck係黑魔導
新卡包就仲係開發階段

而家係咁派石咁好既

挖哂人物礦既人真係靠活動石吊命，要珍惜回坑送既石

劍鬥獸戰車真係好撚黑人憎
自己用都係咁話

btw 劍鬥見到主流真係可以直接投降
尤其係見到水召喚獸

劍鬥獸好少見...

有幾差呀，新UR加左好多攻，打法主動多了，未必攻唔入

光道變主流一定會有一堆人玩自閉

冇咩可能變主流
仲係好唔穩定
等高手研發

光道個軸心其實真係可以好多嘢玩三張光援堆墓一流。暫時諗到可以配不知火

我見到DUEL LINK甲由 墮天使又復活

未抽到

好爽，戰車>底力>人馬 ♾loop

我冇入底力 太慢

月光紅狐好撚勁
成副月光都好好打
掛埋公廁檢索能力一流

成年無玩 想入返坑應該抽乜..

抽最新box 玩月光

好耐冇玩想買個ac玩，
但我而家steam綁定左AC，想問steam有冇得解綁?
如果想電腦玩一定要開新steam ac?

係囉月光好痴線

人地綁左AC落STEAM 你買返來就只可以用手機玩
如果佢無綁你就可以綁落你STEAM AC

淘寶果d好似幾百蚊有1萬石空號ac 你可以睇下 不過小心d買
如果你想買現成我有個ac都幾齊卡 想買+我tg:sing1b05
傾睇下岩唔岩

月光多數點組

配公廁俠

多謝巴打解答， 我買左個初始AC， 跟住買左3副真紅眼玩住先
怕玩唔長唔買勁AC住

新出卡盒幫唔幫到白龍牌組
睇左陣都未唸到有咩幫肋

冇 打唔過其他deck

真紅抵玩 夠刷npc 咁你有咩唔明係度問 好多巴打答你~
如果玩落想長玩 要買齊卡ac再搵我啦 平賣
帳內大部份泛用卡齊3 包括黃金包張惡魔鏈都齊3
泛用例如:宇旋3 加拿大虫3 栗子球3 鳥3 佛3 聖槍2 無底2 銀旋2 狡坑2
另外各大主流牌組多數都有 e.g. 黑魔導, 元素軍刀召喚師, 白龍牌組, 光道, 超重武者, 水晶機巧都齊卡

Neos = 公廁俠？
又唔覺佢好百搭

等埋個banlist 再睇定啲先啦
現meta嗰幾副太痴線搞到白龍同光道上唔到位

Neon fusion 係一卡融合，仲要brave neos係neos加任意4星或以下怪獸

即係一卡幫你堆墓仲要出一隻怪

依家啲人多數堆
-融合生物-暗 （出黑魔導騎兵）
-月光
-骨豬

光道最主要唔係因爲meta
係啲坑

白龍就跳大怪系統左快左
但僅此而已

依家啲卡冇抗性好難打
光道應該用黎外掛堆墓, 純光道麻麻地
白龍就不嬲都唔入流
btw我有預感啲攻宣陷, 尤其係分斷會出返晒黎

光道一定會戰勝歸來

乜唔係依個meta 先咁多坑咩
主打anti-meta嘅元素軍刀月尾收皮，應該會有好轉掛
不過當然，都可以係因為多左白龍而令大家投入更多坑嘅

白龍唔算好好
為左隻西少女用哂我D石, 真食屎, 早知我抽到裁龍就RE

咁你有幾多隻西少女？

我放青眼精靈龍 同 9星炮龍 落額外， 電腦幫我打永遠唔召精靈龍

我睇精靈龍個內容，又好像唔係咁勁

想問大家，精靈龍該點用？

阿爾巴有冇tg？留個username 俾我

好呀

仲有幾日啲石就到期
應否all in新包？
定抽番啲熱門萬用卡？

精靈龍淨係知可以用2效避指定拉銀龍

視乎巴打有咩deck
如果有neos龍魔導 槍龍或地底
呢包值得抽
同埋球莖值得抽1

黑魔導STANDARD根本解唔到月光隻大貓

岩岩出時玩過，依家想玩返下
睇返舊acc仲有3000石
大家覺得開新acc定用返舊acc好

我都想問

k社幾好野喎

睇你抽到乜啦

幾時nerf水機
靜靜雞咗好耐
墮天仲可以點nerf?

而家傳5果5場都唔知用咩DECK打好

限張光遁

隨心啦上王就

4月KC一完應該又限?

唔好啦 限左光道好難玩

月光兩隻融合怪都幾好用
但應該又係一個月貨仔依家個軸係配公廁，是旦一張限2就玩完

月光融合限2

一係佢，一係紅狐
本身都想抽黎玩，但都係不了

抽左

咩心態
所有勁嘅都有機會限
如果有機會限就唔抽
巴打係咪唔會想組勁deck
有埋限3限UR之後真係冇卡係安全

而家個環境...真係好平均, 好似係

其實墮天真係唔駛削
而家本身都唔算太OP
張神屬放落後場太驚宇旋
而家未限卡未限代價都感覺唔到好大優勢

你知唔知而家墮天又有新形態

啱啱見到溝光道代替被限張天使去堆墓
要實戰試下先知
咁會反而勁左？

我未對過 但見比賽都多
墮天使真係小強

我有試
完全唔覺勁過以前
堆墓係勁咗，但冇以前墮天女嘅濾抽好難不斷展開
依家係靠馬去拎墓地資源黎展開，比以前快用盡
有光抽喺手但冇墮天魔法卡都係好難展開
冇勁嘅同步怪配合到刺客

有樣好咗係易開白骨技對付現今大流行嘅堆墓deck，我覺得呢個係主要原因令墮天仲在生
不過要就住用，冇得再用代價回血

純墮天真係穩定好多勁好多

六武 同買左3副套牌嘅古代機械

呢包我覺得光道會幾抵屌
因為佢可以俾其他deck玩

光道極限逆轉完整嘅黑魔導爽死
#決鬥重溫 #DUEL LINKS

我又覺得一黎快限啦，二黎對副野真係無乜愛，為左玩一個月勁但無愛嘅deck我又麻麻

我依兩個月都係用hero上王，因為真係好有愛

但其實而家限完得出來既環境都幾平衡

用Hero上王真係要好有愛先得？

以前psp都好鐘意光道
不過要買2邊卡包好撚貴
我怕買得黎已經變垃圾

呢句必抽 可以補強好多deck 月光又平又抵屌

睇你有咩卡 同人物係咪掘得太多石

依家唔係meta 囉但上王本身都係運氣game，我又覺得ok

同埋有得揀緊係做中意嘅deck上王啦成功感大啲

新手加入有冇得追

課金吧少年
不要自欺欺人無課可以贏到

一定有，大把人無課都每個月上遊戲王

抽最新嗰box就得

我12月尾開始玩 1月中已經第一次上王

永遠嘅傳3

睇你咩牌組同埋打得勤唔勤力
Meta deck 60場內會上到

以前玩六武呢幾個月玩玄化

你差左上王一個好重要既元素: 派牌員

人品好起上來 人地見你上王會即投

上十幾次王只係試過一次

呢啲舊meta la
要上王真係要用場數磨出黎

呢呢兩個月用65上王

其實光道可塑性都幾高
可堆墓+同步+特召嘅新百撘公廁

有無人覺得新果副光道墜天屈過舊果副墜天

一定難到痴線 利申試過 放棄了，用BF一日搞掂左

一定有,但要打好耐加歐王

我好怕光道俾其他DECK害死...

60場勝場都要好彩先得

未遇過
我今個月最後果場遇卡通後手
卡通黑魔女+卡通倒帶 打兩下直打

計過好似開新acc可以拎多啲石

混搭光道真係勁 我配不知火打得順過用除草 黎緊限卡都唔怕
純光道真係唔得，裁龍太易對付，又易爆deck

抽齊月光再買盒新宇好似都玩得

洗鬼
上季用黑魔40場都搞掂左
再上季除草不知火都係60

我最叻果次都係43, 其他都>60
能力唔夠

巴打隊六武點組

永遠都月尾打輕鬆上王賺200石

如果有新細包meta咪有機囉
雖然長久都係會限
唔啱心水可以掘定石先冇壞
Duel link對課長/老玩家已經算係比較唔友善

我發覺d比賽上位deck見唔到純光道 但打天梯好勁

想玩黑魔導，魔法卡個張圈係咪一定要3張?
我而家有2張，有冇需要追埋?

3張穩定好多，值得追

點勁法？ 我見勁果啲一係混其他上怪 一係要混埋啲AD 帝王 同不死族玩

裁龍勁呀嘛

月中至尾先上到

而家環境裁龍好難生存
0抗性 食坑 又會俾人摺
不知火炸到佢
高攻唔過白龍同黑龍
黑魔導可以除外佢
水召喚獸buff防、風箏同骨豬可以頂到佢冇哂牌

好似五重魔導師出場都惡過佢

竟然得一張凝聚力

0抗性真既 所以要聖槍
咁光道仲有7星同步既

純光道嘅endgame 手段得隻同步/裁龍，但兩隻都要企到場先發到效果依家啲坑多撚到咁，點玩

計埋唔穩嘅因素，講真月光光道仲好過佢

啲卡係咪一定一要抽 唔可以合？

月光本身都勁到痴線
光道差緊啲控場力強嘅大怪 用黎做推墓外掛其實好勁

屌你玩riding duel都玩自閉
特登hea到得番30秒先郁
仆你臭街

見到依啲真係打到燥

幾時限呢啲西卡
好撚狗賤

今日同副白龍打
又無底又加拿大蟲又分斷
打到好冇癮
我心諗 佢玩緊白龍定坑deck？

我覺得冇咩問題係咪你副野怕後排

驚呀，我用bf
諗緊砌唔砌月光好

冇咩問題 好過玩自閉

打路人個利亞娒 有無人知邊個黎搵左好耐都唔見

5DS限定路人 得閒入去搵下佢

Ex套牌有咩買得過？
依家有手槍龍、neo hero 白龍

暫時新ex未打得起 除非你好鐘意劍鬥同龍盟

睇攻略website推介Ex真紅，PvP/PvE 皆可

實卡d 六花聖好撚正
DL幾時出

有排 龍女僕都未出 點輪到六花 最快都下年啦

光道真係百搭到痴線 乜叉deck都落到光記

害死純光道...

咁多副ex套牌 我最鐘意劍鬥獸 不過套野有一大半唔用 要玩額外抽兩盒攞料

有咩害唔害死 所有卡都總有限既一日

唔明點解呢隻game先手個冇得draw牌, 後手好似重著數

當你玩過六武先攻齊牌就知其實先攻都有得穩贏

呢副卡手卡到痴晒線 做乜又top16

有balance招技 點卡手？

純光道算唔算FUN DECK?
想玩應該買邊PACK先?

我覺得幾勁

係喎 sor

新Tier List
ES 重回T1 水機終於上神枱
墮天打不死 維持T2
唔少新deck上位
光道失蹤 變成condom

光道啲卡咁撚散

抽3張光援加張SR怪 就可以玩番墮天

冇抽過墮
會唔會抽完轉meta

定係光援都會變泛用堆墓卡？

冇抽墮天 咁就唔好抽番轉頭
張光援有用

thx
鑽到期要搵野抽

新box 月光最抵玩 不過最好有埋公廁俠先穩
白龍 劍鬥 要本身有抽其他support先玩到
龍盟 阿斗扶唔到上位

我見水機一直都係duel links meta 32強入面但係好少打到頭4或者更高
究竟係咩因素令佢宜家上到T1?

公廁俠邊隻
天空俠？

水機呢排成日上top4喎

水機自靈獸細包有青龍,衝擊後都係靜靜雞嬴
banlist後墮天,ES召喚獸有掣肘,墓封又改技
再加上識操作既撚返你轉頭都仲得
遲幾日DLM出返mcs28 grand finals
水機打BF既一定要睇 好撚精彩

講講下我都覺係關墓封改左技事

今次個卡表都係唔夠力ES又可以再戰10年

除非限張UR 不過實俾人屌死
唔同宇旋副副都落得

我估限3暫時都係限泛用卡掛

因為而家多特召怪 對手回合同步隻5星打橫訓哂係到？

嘩 我依家變左有5副Tier 咩事

咁咪好 輪住玩

其實係贏招技, 實nerf

玩純月光真係fuck draw 到你唔信,加公廁差好遠

早知當年抽萊拉唔抽魔導劍士
墮囉! 芒士他卡墮!!

30包應唔應該re?

唔玩光道既話 可以re

巴打呢個係持有

屌 睇錯咗
你玩光道既話 可以re

死ser?

抽盒Reset前都要睇清楚啲UR 會唔會係你好想玩嘅卡組嘅key卡 或者 係差少呢張可齊另外一副deck 。
唔係嘅話你抽到一半reset 之後想番轉頭抽 就由頭抽過

哩2日先回鍋 有成年冇玩
Lm

真係諗清楚, 試過抽哂召喚師先發覺冇軍刀

嘩 咁大獲

咁召喚師都好似冇諗過配軍刀 一開頭係廢鐵青蛙召喚師 召玫瑰龍清場再otk 係火召出左先配軍刀 好似係

一開始係廢卡, 好似血戰士咁...

正常人唔會認為血戰士係廢卡
零cost特召
落係雷龍deck+妙妙空空
特召打橫等你打爆開技/血戰士+屍毒合玫瑰龍清場
會唔會係得你先認為係廢卡

有無人玩劍鬥獸？ 呢副我自己砌完 發覺都打得下

抽極都無老虎，放棄了

啱呀依鋪我撐沈巴，duel link一日仲有技能一日都有無限嘅可能性，可能他朝有⼀日岀招技係全場5星怪加攻，到時又有機會用到佢唔好睇死任何一張卡

Btw我幾睇好妙手空空依招技，如果節奏拖慢少少就用得著佢

等睇刀斧怪翻生

比呢副第一turn秒左

想玩哥布林突擊部隊

一拳超人真係好屈，我有預感呢張野會成為公厠咭

有冇圖

點秒法

用命女特召+同步解除狂抽牌
之後3張火炎彈再用無欲之壺拎2張火炎彈秒我

咪即係火焰翼人？ 火焰翼人仲要係對方攻擊，唔係一半攻

點解光道狗會炸到月光張融合唔係唔食效果咩？

指定/非指定嘅問題

有冇人知金卡表幾時生效

禁

限卡表？ 24號生效

3月24？

Thx

配最終突擊命令

之前無聊砌過黎玩幾場呃讚

光道lila可能無限炸後場

我都好鐘意用 魯莽行事 張SR

啱啱玩返 佢啲starter買唔買得過？

有幾副可以
但一買要買2-3副

即係抽包好過買Starter?
龍盟如何？
想玩同步
有咩好介紹

多人用neos白龍古代，槍龍都勁嘅有時，不過多數要同款買多一兩盒先勁

唉屌 淘寶買左個初始ac玩左一陣唔小心覆蓋左 屌你老母

幾錢買 唔貴咪再買過

咩叫唔小心覆咗？

玩亡命槍龍套野低玩 唔使抽盒 用卷換秘儀之力就玩得

我新手玩已經砌左20副deck 係咪好顛

屌那星, TURBODUEL咁撚多自閉

自從出咗ban list 邊度都多自閉

係咪得主流先贏到

20副都上到王 真係幾顛

部分主流都贏唔到

好撚窮 短期內都唔會課金住

上王其實好易 求其切副主流都上到 關鍵係要熟對手其他deck點打

好撚廢 長期內都唔會上王住

咁應該點打好

我打左3輪rank 都用bf 場場只要抽倒毒風同吹起 就秒殺上王 不過而家就應該唔得 隻一星雀限左二

用咩deck?

納祭神鷹.....

唔識 未聽過

電子雞

你有20副都唔識

ching可唔可以教我玩遊戲王，我新手乜都唔識

真係未打過sor

呢個你真係要上網睇 我記得我10幾年前玩真卡都係揸住對堆牌鳩玩 仲要用橡筋扎住

ME突指恐龍都卡rank

新手到第54個post先靠闇鬼上王
新手乜都唔識呀陰公
仲䤙衣賴奸商個3張d hero決斷
邊有錢砌deck又盛

不知火係咪壽終正寢了

暫時算係 不過仲係meta deck
等support卡就復活到

加光道玩都玩到下 但同以前實力差啲了

又扮新手 成年冇玩都認得你啦沈巴

其實可唔可以show 10副 出黎 我想學下野

買左第二個,抽晒D石都抽唔返D卡本身用6000石抽左兩張導航兩張魔導陣

揼心口

依個banlist都可以場場吹起毒風上手？

大佬吹起同雷切鳥都限二喎定你唔打雷切鳥呀ching

仲有你用咩技先唔用鷹身競技/頂天立地嘅話，1600攻毒風出到黎揾得隻一升，你點要加多張黑槍/殘夜掛

6000石ac幾錢呀？依家照計你就咁開個新仲抵喎

買左50蚊仲有成3000石未用

做咩咁唔小心

我咪話依家唔得囉 請睇字

真新手想問想玩Hero deck是咪M Hero會好啲

我唔係話一星雀喎，雷切鳥係7星同步喎ching

咁一係你打2張吹超唔落7星同步，一係你2張名打1，我應該冇計錯數掛

雷切同吹起限二本身冇問題 我只要有毒風就可以攞steam 通召steam 攞隻一星雀特召 然後求其特招隻四星雀 一turn 出三隻同調兼炸嘢

不過依家個banlist 隻一星雀限咗二 變咗落唔到吹起 人哋有後場就gg

各打一 ，即係吹起同雷切各一，不過依家唔得

實力上m hero同依家啲meta 真係有啲距離，反而公廁俠成日見

不過有愛嘅mhero上到王啦

我第一副deck就係玩hero, 打到傳說卡關先玩bf

依家切hero真係唔低 一黎空氣俠冇得抽 二黎好多ur卡係唔同盒 三黎實力真係有限

我唔係話有無問題喎依家Bf都仲企喺t2就已經係最好嘅證明啦
我一開始都係話吹起同毒風同時間上手機會好微
個原因你自己都講咗，因為淨係落得一張。

我玩緊呢副 唔算好勁 但娛樂性係好高

巴打對你冇乜印象
可能我missed
冇啦 依家邊敢出黎拋書包呀
梗係睇高人偉論啦

巴打最近重玩返？
有冇齊一兩副meta deck？
定又20副？

巴打啲言論都幾趣緻
有冇tg let me contact you?

其實我本身想玩D hero
回味下細個突登出街 俾frd虐殺嘅感覺

空氣俠有無其他可以換
或者快啲復刻

有 玩純暗鬼 落v-hero 都勁

不話冇空氣俠 真係蝕啲

少回post 緊係無印象 點似你咁出名
依家咪玩返舊ac
Meta deck重睇緊 以前係用過劍鬥上王
諗緊係咪玩返劍鬥 依家d meta deck貴到呢

呢副應該近期最勁嘅hero deck，上屆kc杯排41

我覺得佢遲啲一定出零度俠 可能連空氣俠一齊復刻

我開頭玩hero嘅原因都同你一樣

冇啦 依家我地都好少出聲了
有興趣真正玩返game黎長玩 就再@我都得

諗住長玩 見到錯過咁多活動點解唔早d返黎
Btw點@你

有冇tg 俾個tg我

我feel到應該就黎出超量世界
同步都出到七七八八，應該係
想快啲玩光子龍deck

hero算好
雖然貴但起碼叫玩到
我都想玩遊星deck
貴都唔係問題但玩唔起
而且dl環境得3格

中學回憶

我玩真卡嘅時候 最後一副deck就係植物遊星，超量都未有

我嗰陣砌左副廢二
專出流天類，俾個fd厭我自閉
後尾放左
之後k社出左星塵戰士副基deck
又砌返多次

等佢出加速同步 睇下玩唔玩到

唔該巴打
空氣俠真係無計 唯有等下

自閉deck真喺會傷害感情
見過有人輸到燥底 成副deck送俾對家 話唔再玩

加速同步嘅話三個格唔夠
除非會出技能

無奈我鐘意玩說書deck
某程度黎講都算另類自閉
其實主要都係睇群開嗰堆人玩咩deck
玩主流/fun deck 有共識就好

有時duellink入面活動要打3場pvp拎石，見到說書類eg靈獸真係會投降下一場算實卡我自己都係鐘意爽手deck快上快落

比起靈獸我比較驚6蓋召喚師
蓋曬你啲怪再1卡無恥出火召打全場
希望限卡表出完會少啲

新手係咪買基deck抵過抽
3000石抽晒 散卡不成系統 乜都玩唔到
應該買3盒古巨機定一盒紅眼易搞d?

我嗰陣第一副係買槍龍,都夠打到白銀

如果新ac可以重刷首抽再玩過，唔想嘅話就3盒古巨機月尾都夠勁上王拎石

睇唔明呢副
新宇戰士要戰士族, 但成副都係獸戰

係加4星以下就得，冇綁定種族

rank 券換啲咩好

罰你睇多次效果木

我一開頭唔知係用融合素材4星以下個張

你以為係真紅眼融合

睇你玩咩既姐

不知火想轉軍刀

光道又幾好玩

Dllm只差一張精靈龍，咁樣玩9我
逼我抽到落底

我都玩緊，不過好易自己碌爆deck

好感動,用上個月比軍刀同封墓打到仆街嘅除草不知火喺限之前上到王
今個月仲未改版但係D天敵少咗好多
係呢2日打先感受到官方話抽到除草幾乎贏嘅說法

起手除草幾乎贏硬
24號後就898

水晶機比其他deck難上手好多

32未到底, 我見今次好多個位數, 包括我自己

3x真係算小兒科 有次20嬲嬲地10連唔再一包一包 結果第1包就中

有tg group 既都想join

加一，不過好似冇

巴打俾個tg contact我

turboduel好難玩
連輸5場

Tg: ansonwongg

我十二月入坑 用除草不知火賺左三個月上王 加埋KC杯前10000 冇抽牛頭鬼 計埋先萬幾石 算係咁啦

昨晚打成十幾場racing duel, 終於贏到5場上咗高手取埋果100石啦

新手買左一set真紅眼玩真紅眼融合，有咩輔助卡容易得到？
而家都係靠高攻4星怪+真紅眼洞悉，冇乜反制能力

我都係早2個星期開始玩， 真紅眼要買3副， 我就加2張控制器同2張宇宙旋風

反制可以用SR卡拎狡坑

手制同宇旋比夠汎用

一set唔夠眼 最好 3 set 你可以等下次優惠

要買多兩set，但值唔值得投資？

最尾五包先中精靈龍，最尾果包先清晒啲UR

rip

打多左個emoji

呢副打光道屈到痴線

光道又唔係啲咩屈機deck

再者成4張針對卡 乜deck落呢4張加墓封都屌起光道啦

打白龍都着數 但都唔係話屈 我見場場都打光道所以玩呢啲

打白龍唔中光吸唔係好著數咋喎

ching我唔係想打擊你
T1~T3 deck得白龍係純光屬性deck
上面是但一副都可以贏到六武

雷龍 不知火 墮天使 好難打贏我呢副

咁屈你都砌到

不過如果純講針對性打嘅咁緊係有用嘅
如果你真係經常性打光道
而且六武本身唔係差

想乞人憎啲嘅 帶黑暗遊戲加任何deck都應該好有效

直接轉玩自閉有效克制所有meta

屌鳩死你呀

我靠呢副連贏25場打到上傳5 多謝巴打share

勁 咁既deck都比你諗到
4月KC等你好消息

做咩唔加密 副deck俾人抄曬點打kc杯

開唔開一場玩？我好多deck

頂 早講 有無得加密返

指巴玩緊光道？

861233

有無人一齊玩

開個duel room ?

仲玩唔玩？入黎

復仇死者同雷龍都好勁

同復死打 我隻黃晶發唔到效

完左？

巴打我用你副deck上左王啦 thx

你玩雷龍玩得幾好 我玩得無你咁純熟

有無tg? 得閑call你玩

我tg: a5678959 , 得閑想同你副雷龍玩

喺連登講自閉俾人屌撚死都似

Any space

自閉等

玩自閉 後果自負

無人討論新規則ge

我反而想知實卡係咪咁

輸畀呢啲垃圾on9deck
用啲outmeta真係好難玩

我輸比黑暗遊戲金宮自閉

垃圾毒瘤deck黎

我睇唔明，只喺知實卡零度比人彈番入extra deck，以前喺炸佢老尾，依家喺當無事發生

間接buff咗六武靈獸妖仙

比起自閉 我憎地底魔多d

上次有場剛巧用阿Jack 條紅惡魔龍打地底魔，唔夠2回合KO 佢，爽歪歪

機率低到呢

想放ac, 有無咩途徑？

巴打棄驚啦?

做咩咁快放

交學費

DL acct唔值錢喎

dl咁好玩，抽蛋又算良心，唔好棄驚啦

學費問政府借啦 講真 dl ac一千幾百幫補到幾多

學費自己交，課金拎父母張魔法小卡咪得囉

珍，DL 唔同實卡，無市場

咪係…dl d卡唔保值

想係e bay放，我ac齊deck

齊decl緊加要玩落去

純月光定公廁月光好d?

有無清教教細佬同一回合出兩隻融合怪係咪淨係可以用第一隻召既攻擊 有時又可以全場攻 唔明佢點計

邊隻怪
用咩卡召

聚合龍 電子負荷/超載融合

罰你睇多次張魔法卡效果

4千萬分

想問下新人屎忽痕down嚟玩 可以點入手
我對遊戲王印象仲喺以前睇無印嗰陣 唔識依家啲玩法

依家嗰遊戲出到同步
而大多數Tier deck都會用到同步
你如果想投資box既話 可以揀最新嗰box
有月光 平民meta deck
細box可以揀不知火/或者等新minibox
課金既話可以課2副neo

配槍龍幾好玩
多左個option玩同步

有無人收ac? 20副deck, 賣$3500

挽留H巴

巴打唔好放啦 淘寶幾舊水都有 留番自己玩仲開心 黎緊仲有kc盃

個台仔用拍左條40分鐘片專講新規則，cm區有埋時間點供大家參考
相信條片會答到大家對新規則既疑問

巴打唔知價
有人齊晒META卡/DECK
係FB放緊你果個價

不過係台幣

此線邊個會3500 買，老實講依隻game既ac 值錢咩？

玩得就唔好諗住賣來值錢

d台仔好有心機

實卡meta仲係召喚師....

下？我有冇睇錯，指巴你岩岩放監？

3500 ？切副B F都唔知夠唔夠

其實而家個環境唔係幾好咩 咩DECK都有, 好難打

3500石？

3500石抽得70包 ，70包 毛都無條啦，瞓撚醒未啊

你又知70包一定抽唔齊？ 50石一張 1000石就砌到 訓撚醒未呀？

我話唔得

睇人品架啫
係勁嘅 十包中晒岩嘅ur sr 再re都得

但係正正常常砌一副當你剩係抽一彈 3500石都好難夠你抽兩盒啦

我ac 依家5000都唔會放 唔洗請咁多 但亦都唔會玩 88

得啖笑

我睇左d乜

挽留h巴

你唔駛咁激氣既
首先你要明白手機GAME正常係放唔到課金原價既10分1
我之前玩隻足球GAME課左80000
後尾想放都放唔到5000
你而家DL放3500
你自問有冇課過5皮野先

屌 個第四問點解呀

我5000yen收 ok? 大概35蚊港紙

笑撚死我 巴打係中學生？

小丑巴神算

巴打都幾趣緻頂癮
有冇tg留個contact

Me小薯黎渣喎

咁你有冇tg先

自動自閉刷boss

有嘅@joker0304

唔落同步夠唔夠傷害

第5關諗唔到點過

同步戰用垃圾同步..

純刷自動

つんつん整咗套青眼少女溝雷龍睇見都覺得難用

刷完3張就係咁出

上次太陽神一場出三張

點解刷完3張仲刷

auto刷下石

機甲+芳香

新包資料已出

25/3出

張ur陷ok wo

加強 v Hero 喎，有無搞頭?
天空俠 3
固體人 2
VHERO 仿生人 1
VHERO 獨善人 3
VHERO 增量人 2
變身 3
融合 2
宇旋 2
鎖錬 2

真係加強hero 指原大大又講中左
預言家
想問今包抽唔抽得過

搭單!
我都想問下指原巴今包最唔睇好邊張
定抑或係成包?

新一代預言家

依包用嚟壓制啲强攻牌組？

雖然唔關DL事，但係見到好撚正

有咩係動森做唔到

我都係， 齊3 得閒有時照擦
（擦下擦下，又夠50石，抽下新包用）

想要個張UR一定沉底，用唔著既UR就幾抽中

幾時先出真。開闢

我覺得好廢喎, 可能我唔識野...

我講過乜野...
HERO加強仲有幾波啦...
有天空俠既咪玩下....

BTW機甲要塞同橙頭仔係我玩實卡既愛將, 但係...係2009年...

超記得係sd18
以前第一盒sd就係買佢

我玩實卡最開心既時候 而家仲當大獎ur出....

以前好似係配血代齒輪玩

係呀 之後出金魚 機甲就俾人拋棄左

血代禁咗無得出
記得好似叫機甲齒輪？

係呀

啱啱見佢更新咗，墮天又多咗D限制...
係咪已經玩唔到

新mini selection box

另外新限卡表今日已實施

可以咁講

好似有人夾光道 都玩到

黑森林魔女...

指巴點睇今次selection mini，邊啲值得抽？

我覺得好似冇咩用 黑森林魔女 團結之力都係好舊既卡

明白了

但我又記得封面隻混沌龍好似幾勁

咁啫係張封面混源龍係duel links冇乜用+黑森女值得2-3，明白晒

哈哈 好

芳香強勢回歸
乾燥之風
咸濕之風

K社送1111+500石

新minibox已出
Selection box亦出埋
再加頭10個大box細box 50%off 石

大解放咁款

過多幾日應該會出埋SD EX Sale

點解唔係送11111石

送嗰日應該會係世界末日

無玩一年回坑，各位點睇新box同selection box?
熱核龍年代無玩，而家抽左青眼box，主玩光道青眼
有6千石想睇下點用好
Hero我都想玩，今次既Vhero有潛力嗎？

下一步應該抽邊set比較好?

唔明 你覺得不知火玩唔到想抽新卡?

月頭我先用石抽完來拉同死者轉生 咁對我呀屌

正呀 我爭兩張聖槍同來拉 出mini selection真係好

早買早享受，遲買平幾嚿
呢啲嘢無得後悔嘅

正呀 好彩用石抽中左隻混源龍
升LV拎埋天照大神就玩得雷龍

差一張武步喎

因為2星不知火限左2，我諗緊繼續投資呢隊定係抽第二隊好d

我仲要抽到底, 抽到第4包...
以後真抽舊包前要3思...

但你都早玩左

今個月D石回得好快, 我月頭用哂, 而家已經有返7000石

抽selection box 好定芳香好

會唔會出就出閃刀姬

超量都未出

想課返張聖槍

主打link怪 發下夢好
最多出佢d spell同trap card

Sor 閃刀冇陷阱卡

我第一包就中

不知火苦主大聯盟
而家轉玩芳香瘋狂炸牌

如果之前下下齊3，只係為左抽條封面龍就可免則免
之前未齊3可以一抽的

係咪冇人講機甲要塞

想知你點睇

咪講左囉 十幾年前我愛卡 係十幾年前
果陣同代行差唔多同期

打傳送門出技能既機率係咪好細，打左10次都唔跌

10次太少，無咁高機率

打10次就想跌？
傳送門打幾十場都未必會跌
打rank大機會跌d

想拿驚喜大禮，送天賜寶牌比人

不知火宜家重係熱門 希望唔會再比k社斬

呢張係咪冇用？自己用落好似冇乜用，定係有咩特別用處我未發掘到

感覺上打RANK易出D 好快出齊

有冇人知呢個任係點做
試過好多次開禮物盒啲鑽都做唔到個任

感嘆號先岩

係打開2個禮物嗰個任唔知點做

禁感嘆號就係打開禮物

用高攻大隻1shot deck打ranking快上快落，基本上晚都有4-5個技
例子

有冇平民高攻deck

以前我係用融合古巨機+局部性風暴+集中電流，不過至少都要買古巨機set齊夠3張飛龍，冇就加減入過牌啦，同埋限咗集中就冇再用過。

依家就用緊烈炎俠+超魔導騎兵+召喚師刷，仲有得count後場，但係黑起上黎會卡哂手，卡就放推俾佢打死算。
不過其實2副都要小課

9999石

醒起依家+1000分就自爆刷技都得，仲平

曾經掘到冇哂石要禁垃圾桶拎一石過日子之後知驚唔再亂抽

分斷之壁，狡猾，無底，加拿大蟲，呢幾張陷阱真係好嘔心，幾時限2啊
利申，新手得一張無底

狡猾咪限咗2
無底同加拿大蟲呢d應該遲d限3

巴打打ai定pvp刷？

頭10大小包/黃金包有冇咩值得抽？
hea玩冇齊泛用卡
得1萬石到

入狡猾都好大限制，副牌要說住發動條件咁執，強度合理

果D陷應該暫時唔會再搞

限曬就冇樂趣啦，btw我最愛既強制脫出裝置都未出

遊戲王最值根本係白龍黑魔紅眼，三隻招牌寵永遠都會強化，成個系統唔會過期

[IOS/AN] 遊戲王Duel Links (94) 群deck薈萃【五大訴求缺一不可】

藍神is coming !

999

應該打rank
刷而家個活動要打rank, 又有+1000
諗住實好多人自爆
點知打左一日都係得一兩個
得我係度自爆